啲死港女為左影相整污糟哂架巴士

武肺多得呢班自私撚唔少

好撚大對比

屌又唔撚係靚

但係整污糟完之後張相又唔係特別靚

斬左個頭可以一戰

好撚唔衛生

硬係要學外國人咁結果越影越柒

屌 最鍾意坐車頭

那麼醜的女. jpg

樣既問題....

好想睇到西邊

😑

M 字腳

屌好撚樣衰

望太陽落山果道咪睇到囉

強烈遣責

呢張幾多年前

呢班人做咗人阿媽未？

有人話斬咗個頭可以一戰

more要打JJ了

推到多d人譴責呢班自私撚

記得幾年前有條女好撚正

著黑色衫 無左圖了

推

最鐘意坐車頭睇風景 但班自私撚

咁撚樣衰

樣衰真係唔值得原諒

光復香港 時代革命

以為自己好靚

唔係靚先大獲嘛

隻腳幾正

見過有人放m記早餐係果個位食

唔知佢食個位有幾多對鞋踩過

新都會

有興趣？

係

竟然可以為咗影相連而家最重要嘅衛生都唔注意下. 真係無藥可救

曚面可以一戰？

點解要咁影.....

你話除鞋都好dddd 但著鞋真係on9

威囉 疊馬囉 英雄主義囉

除鞋啲香港腳都上埋黎

叫香港腳係咪想岐視香港

靜喇你, 為啲咁少既事亂咁吠

粒米袋啦～如果唔係真係唔知點扯

佢啲兵？

士兵長仲有啲咩想講

係呀

鬼妹
果然個問題唔係pose
而係樣果度

明明佢自己都冇

識條女 好姣 覺得自己身材好好 成人笠人帽

諗起都扯扯地

好正

自己磨牙

你唔要我要

好小事姐... 咁又批鬥....

咁你要啦

呢家個個都講衛生

搞到咁污糟 個個都係咁

咪搭巴士都玩撚猿

你會坐個到?

可能你會掂到個到 之後又再掂返自己架嘛

再講 公德心嘅問題 都唔應該啦

你個名

no big deal

屌佢老母死肥閪

磨牙 發現自己覆錯人

咪臭系

抱埋孫啦

gay test failed

真係樣問題 sorry

新型腳

好柒

好撚支那

蝗兒樣

扮到好撚Chill唔望下個死人樣先

做乜貼我呀嫲出黎

識條女 仲話信天主教
姣到... 日日show身材 覺得自己好正

成隻馬嬲咁

害在樣衰
今鋪撐樓豬

好撚姣

真係好撚柒平時啲Mk咁著起碼都叫有個樣
佢就東施效顰

agger

佢平時po仲嚇死人 淨係得塊布包住個胸

Post出黎笑下

隔離post話有九成半港女都係中上

我想問下呢個女仔係咩級數？

講還講唔好貼相

本身港女有上上 佢拉低到變中上

真係有自信

賣身材咁囉

樣咩樣 靚女無公德心都要照屌

嘩屌

呢家好撚多女都以為自己好撚正

九唔搭八

姦屍

白滑mk妹鍾意點坐都冇問題
但係又樣衰又肥嘅唔訪就收返埋對腳啦

好撚豬啊痴筋

屌喇星 整色整水咪又係咁撚樣衰
正宗醜人多八怪

嘩屌 more

個屎忽

屌 唔講仲以為係男人有易服癖

夜媽媽嘈醒屋企人

淨係睇相都知d皮膚好唔得喎
隻大髀

手足嚟

成個龍心咁撚樣既

好柒。。。

如果個樣係鬼妹會好好多

CUT左個頭之後OK 對腳皮膚差呢D我唔介意

其實我都會踏腳上去，睇書會方便同舒服啲，如果最後有抹翻既其實唔洗唔大驚小怪

殘舊巴士，都唔知退咗幾多年，條女起碼過30

最後係咪要爆咗上層塊玻璃？

係咪好多人憎佢

係 仲有佢好似返hollister

係 我係其中一個

咁7

有無多d料爆

騎住啲仔添 正！

影張相姐 擺隻腳上去有咩問題喎 咁都要屌 cls

利申 曲

屌你老母見到依張唔撚推到你出名真係唔得

佢做過d咩令你咁憎佢
我純粹睇唔過眼咁無公德心

幾正想屌

咁粗都要

平時食開肥婆

你有抹咩? 用火酒定1:99呀

可能用鏹水

其實對腳要幾短踩上去先會覺得舒服

我係真係用威露士濕紙巾抹

1月、生日就唔需要注重衛生？

成個賓賓咁

On9講到平時無事踩上去就無問題咁

佢好中意

有冇武漢肺炎都唔應該咁做啦

有手尾唔代表有公德心

好煩
而家網絡普及化之後啲人一係私怨借刀一係少少事揚開去公審

睇留言係咪如果靚女就連登仔覺得整污糟無所謂

私怨就自己po去 fb啦，拉

無公德心係私怨

岩啊

好撚樣衰呀屌你老母，著撚番條長褲啦唔撚該你

唔係好明點解有時好多嘢都有入無出

咁其實所以點解要拎出嚟講

真係好撚煩
而家forum變到用嚟小小事唱衰批鬥公審人

係
仲會爭住護主添

有請物理學家嚟解釋吓

靚女要用嗰個屌

坐巴士車頭左邊已經夠危險㗎啦，仲要咁玩法，如果架巴士行行下急停，成個人撞爆玻璃窗飛出去就唔慌唔好玩啦！

例如藍田活塞男

屌你都係厭佢樣唔靚，但係佢personal account 都係俾friend睇，無啦啦就俾你哋公審

咁快有P牌護主犬

巴打平時屌開埃塞俄比亞人？

又多一隻

都話而家forum變到俾人借刀私怨

尾二其實都唔算靚

人地開埋ig po叫人幫拖

係咪佢就係比佢騎住個條仔

不了
坐得咁撚樣衰

有咩 邊個係鬼妹睇唔出

本身都諗住由佢沉但睇完佢篇英文之後就想屌鳩佢
生日就咩都可以做啊？

半個連登都係私怨
真係唔撚關我事，麻煩收埋討論

佢浮磁列車黎架？

發現本人出現

第1張唔係鬼妹咩

磁浮列車

好多p牌都係

好似佢咁自信都算難能可貴

我朋友識佢地個孫

條腿

你同佢有咩仇呢
佢殺你老豆老母？
定係你發現自己做咗人哋隻兵？

生得靚都叫有俾連登仔一丁既價值
甚至想奶佢隻腳
生得咁豬就咪搞lee搞路放隻腳上去啦
想嘔呀

好似你係佢隻兵喎

我以為佢係五官立體啲嘅港女呢條鬼妹又幾淫下睇錯

關咩事
比fd睇就唔係冇公德心？

諗起都想笑

大把呢啲人
只係用唔著公審佢

想俾佢地人肉晾腳

死撚開啦道德撚

你同佢鬥冇品
你贏

見到都唔開胃

叫你個fd咪咁柒囉
我擺明就睇人仆街最開心啦

咁樣衰係度影造型相先罪大惡極

樣衰是原罪

又唔係影俾你睇
po出嚟搞到你睇咗嗰個先罪大惡極

如果佢唔係放隻閪腳上前面 係屙篤屎係個位度都係比fd睇 係咪都唔使屌？

識佢 唔撚係手足嚟

連登大把人都係睇人仆街最開心架啦
希望呢位事主下次唔好做呢啲行為喇

要屌，唔使公審
（但係屙屎就應該要公審下嘅。。。。

相中主角 你好 如果你有幸睇到呢個留言 我希望你知道大家鬧你唔係真係因為你on9 而你真係好撚樣衰 仲要on9

借刀?

正解
樣衰嘅人真係麻煩比返啲公德心 唔係衰多兩錢重

你覺得擺隻腳上去就無問題？

屌緊你老母又要話你知

關乜撚事

佢講乜鳩呢

蒙頭入閘

有問題呀

你可以繼續公審嘅

推 咁寸

真係大撚哂
屌鳩佢不文明行為都當做分化
咁就認真要割走呢種社會癌細胞喇

踩就係踩 關你著咩鞋咩事呢 冇人話關有病事喎
而重點係影出嚟唔靚嗰下擇洗嘛

你推唔郁

想幫條mk妹奶乾淨隻腳 咁就唔使怕污糟

你可以睇下佢ig
mon po mon得仲勁過我

唉 慘 自從恆管變咗恆大email改咗 log in唔番個account😭

光復左之後都係要立例 公眾地方做呢啲野要即場打撚跛對腳 同un腳一樣下場

而家係講緊
本身呢啲行為就唔啱
唔係關唔關武肺事
細路仔嗰陣你老母冇教你唔好擺隻腳上去？
冇家教仲聲大大
條女樣衰就唔洗講
但咁撚白痴就真係要鞭多兩錢重

agger
見到啲人un腳就想斬咗佢

主要衰第三 第四點嘅 不過其他點就顯得你地更衰姐 係唔平等㗎喇

等下啦 好快甩p

兩位事主我諗你地可能仲細個所以唔知
其實解決呢類事件方法好簡單就係直接認錯

你愈反撃大家只會愈追住你唔放.只要一開始肯認錯同承諾唔再冇公德心就搞掂.大家亦冇花生再食就會冇咗件事

冇撚腦就唔好喺度扮無辜扮委屈
屌鳩條女係因為冇家教
你哋喺外國鍾意融合班外國人周圍坐周圍踩唔緊要
呢度係香港 香港人就係唔鍾意你哋冇嚟家教污糟邋遢又自私
唔諗吓下一轉比個小朋友坐 隻手周圍摸 就係摸你哋踩過嘅地方 點知佢下一秒會唔會吮手指？
個世界圍住你兩個柒頭轉好唔好

612之後注冊好似全部都p牌

話緊你整污糟架巴士喎

Yes

相由心生幾時都係啱

最撚好笑係呢家都覺得人地話錯佢

其實我都係攻擊佢無家教 無諗住批評佢在外 但見到佢地ig好似仲唔知問題所在 覺得張相係時間嘅問題 衝出嚟柒之餘仲死唔斷氣

其實佢係咪理解錯左
而家唔係屌佢spread武漢肺炎
係話佢踩巴士呢個行為

其實一年365日放對腳喺唔應該放嘅位都係唔啱

好撚戇鳩 冇傳染病嘅時候就可以咁做

由頭到尾冇人屌過係spread支那肺炎 係屌冇公德心

如果佢係靚女就唔會比人放上嚟
現實係殘酷嘅

所以豬閪就唔好咁出位

唔關靚唔靚事啦 係無公德心問題再加唔知自己問題 所以個po先咁多花生食

啲英文
生日就代表可以踩隻腳上車？生日大哂？幾歲呀
話會洗手洗乜洗物 依家講你對鞋呀 你同我講你會洗手沖涼洗腳做乜撚呀 你clean stuff真係日日洗對鞋？未有肺炎果陣真係會咁做？有肺炎都唔係日日洗鞋啦
仲有 荷蘭爆到仆街喎
死港女去左旅行香港有肺炎就咩都唔知唔關你事啦
點解每句都有問題可以比人judge 佢個腦係咪有事

太有自信

事主 上連登勿認真 認真你便輸了
btw你咁樣踩上去 係我眼中同係巴士屙屎屙尿無分別 我理得你影嗰陣有無武漢肺炎 黃定藍 而家係公共衛生問題 下個坐呢個位嘅人會唔會hi到? 清潔姐姐會唔會又辛苦左?
態度好啲 忍下上面啲人 退一步 大家先有偈傾

就算無疫情都唔認該咁影相啦
踩到周圍污糟哂 破壞公物

就算唔係武漢肺炎
擺對腳上去咁冇公德心
都抵比人鬧啦

咁都開ig反駁，認柒咪算
你試下着對鞋上床瞓啦豬西

冇 你衰冇自知之明姐，一切都不是罪
沒有自知才是罪
做錯唔比屌，唔同仲要讚你?
宜家咩時勢，理撚得你乾淨定污糟，冇人知你踩過啲咩wor，仲好意思駁，死死下認下衰唔好，係都要俾人屌多兩錢重，on9

樓主又on9 未fc亂up
大家都有錯 super
而家人地係ig道左歉 放過佢啦

條友真係7ga wor...上年12月已經有武肺啦
各位可以繼續屌了，不過記住戴套，條友同7婆一樣，有病

著到幾健康下
因為就算幾少布都好
人地都唔會對佢起性慾

唔係...係佢死在冇自知...同埋同777衰同一樣嘢...唉 宜家究竟咩事，點解咁多咦啲人

你知唔知你真係好撚樣衰呀豬閪 樣衰都算啦
可唔可以有返d公民意識呀
唔撚識擺對腳咪斬撚柒咗去落下層坐輪椅囉
我唔撚柒想知張相幾時影呀
我淨係知我見到張圖覺得好撚反胃呀
希望你好好反醒下
下次做野前用下你個死人腦
係咁

未fc 啲咩?

點都好 呢件事完左佢啦

港女

道歉 認錯
承諾以後做個有公德心嘅人
咁咪可以完

衰咗仲講埋晒啲on9嘢搵藉口
決定推一推

可能佢到依家都唔知自己有咩問題 我都廢事理佢
佢對唔住嘅唔係我 而係香港人
無公德心之餘仲要將責任推卸去其他地方
唔反省自己仲話返人地轉頭 態度仲令到人地想反擊
一味話唔知從邊到開始道歉 其實你只需要為自己無公德心呢件事嘅負責任其實就夠 其他根本唔重要 更加唔洗上心
如果你唔識點做一個有公德心嘅人 你同我講 我教你
咁撚簡單嘅道理都唔明

依家非常時期 麻煩咁多位連登仔 無論有ac定無ac都要做好個人衛生 無人想出去都比自私撚搞到有病

都唔知有咩好幫

點止，我識佢
孫都生埋，個名叫jayden

真係好大對比

屌我見到人un腳就好撚燥我啲fd邊個un腳我就打佢隻腳打到唔un為止

拉

吹咩？

你老母話你聽佢係我老母? 佢呃緊你

咁樣衰抵屌

仲好意思咁囂張 錯左仲唔撚認
如果我上兩年未有支那肺炎個時係車剪指甲 係咪就代表我既行為無問題

想屌
呢個pose直接隊入去

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唯一要讚嘅係
佢真係冇整過容

push

條女好樣衰

個個都係咁架啦

小朋友真係唔識架喎，道歉咪得囉，解釋咁多做乜9

唔靚先係最大問題

仲以為係索女 點知係豬扒 叫佢出少啲街啦 戴返口罩

好蝗呀個格

之前follow過佢ig

好樣衰 個樣生到林作咁款

罪名：樣衰

好撚大對髀

對襪洗到灰

見到佢段英文
認唔住推一推
條友思想有d問題 好自我中心

理得你咩，而家俾我睇到咪罪大惡極囉，下下幫人諗埋我咪好唔得閒？

想奶

有冇武肺都唔應該放隻腳上張櫈度啦
理撚得你張相幾時影
放隻腳上去就係冇公德心！

食開屎？

最大問題係好撚樣衰

你生日關咩放隻腳上去咩事？ 臭西 仲要樣撚衰
擺撚完張相都係好撚柒 死豬西

巴打你講嘢都幾厚道直頭樣衰啦下話？

個樣勁似我一個柒頭男同事

個樣好安全
可能鬼佬岩依隻口味

樣衰

靚都算，仲要係呢種經典肥脾醜港產４眼妹

唔明咩叫我地，唔係不嬲得一個人咋咩
係咪我miss左啲咩

Doesn’t means

其實一月 十月 九月 定七月 都唔係重點
問題係 對鞋污糟踩咗上去

好撚黑，以為力架

雖然唔知係咪借刀，但係條女真係唔識講野

樓主唔好再批鬥白卡手足ok?

係咪無武漢肺炎就可以周街吐口水 對住人打乞嗤 踩住車啲櫈？

咁少事就咪批鬥啦

Still tryna defend herself with these dumb excuses. Is it really difficult for this stupid bitch to accept the fact that she made a mistake and go make an apology? And hope for the best the netizens will move on soon.
The behaviors of these fake ABC and influencer-wannabe are cancerous.

人地都po左道歉 連登班小學雞繼續批鬥喇

重點係
一年365日 有冇武肺都唔應該擺隻腳上去啊懵撚
係咁扯開話題
冇人想知你幾時生日啊

好撚柒樣衰
佢踩污糟都冇咁嬲
但咁嘅樣學乜人著真理褲
我屌你老母

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

好正 引到本人出現
話你知因為你樣衰先會俾人公審
轉調頭你靚女嘅話根本無人會show 你

好醜樣

樣衰先係重點

好慘

我講架巴士

死臭閪

我係佢老豆添呀，依家教女關你撚事

死臭閪咁撚串？

就算有冇武肺 公德心都有閒題喎

問

好核突.

屌咁樓衰 原諒唔到喎

唔該下次影遮住個樣先

對白襪仔
見到都唔開胃
無可取點

好多?..?

seed?

連匪

to Mon po 女仔:

你個問題係冇公德心,就算你腳再長樣再靚你行為都係錯
冇武肺都唔代表你可以擺隻腳上去,一係你開放你張床比全連登去踩下

譚杏藍生日做咗啲咩

俾返小小下台階人哋啦

有冇人可以起一起佢哋底佢哋係咪大陸過嚟

好想奶鬼妹

呢條女好似叫咩玲 住青衣

Neutral selection

算啦可能佢屋企人唔識教佢呢

或者可能佢屋企人都係咁冇家教

男人着女人衫

貼佢街招
貼佢街招

我踩先

吾佢老母

佢錯哂重點，生日又so what，有無武漢肺炎都唔應該咁。

講真，對腳幾靚

我老母唔係住青衣

個樣好似弱智咁款

唔係得個樣架

佢以前住青衣 呢家唔知呀 衰仔

林鄭道歉 以後一筆勾銷lu~~

俾人話完即刻道歉同
拗一大輪鬧返轉頭頂唔順先死死地氣道歉邊忽一樣
你覺得佢有悔意咩 踩車好好玩？

隻腳ok
個樣

手你老母足咩 1月仲未識戴口罩 仲周圍去玩 仲去埋旅行 明顯係不問世事果啲港豬 佢咁柒 應該係藍絲柒頭

樓主下次加返慎入

仆街啲講句 佢真係好樣衰

完全feel到佢唔覺得自己真係有錯
道歉道到咁都要有返咁上下功力

人地已經即刻道歉係你同樓豬唔留意姐
你鬧完一大輪同你睇曬所有野先一次過鬧邊忽一樣
即使你鬧完佢 抒發曬情緒 對呢樣野有幫助咩咁得閒鬧嘅得閒推下行動po喇ching

上面仲有其他人爆料
我諗佢真係有問題到咁多人憎佢

咁撚樣叫道歉
你係兵定本人啊

登佢老豆老母慘, 生撚左個弱智出黎

事主同佢fd都有踩 #23
一直係ig mon po嘅就係事主fd

呢樣真係

又未到慎入嘅

佢係抵屌架啦
做錯一直唔認錯
但有一點 我都認同佢所講

就係佢個ac 係private

比佢認識既朋友follow,
講真我見到朋友咁
我第一時間會提佢 刪左個post去，以後唔好再咁。
而唔係擺人地上黎，比人公審。

你老母臭閪 知人口面不知心，話緊你呀 朋友

回魂夜

我都冇鬧過佢
純粹睇唔過眼你格硬大事化無

呢個人咁多藉口
老實講佢有悔意咩
如果佢有 會唔會咁多藉口
「認錯 以後唔踩」係咪真係咁難

對腳仔又幾正

仲好意思話人

樣靚做同樣既野就唔污糟架啦，好似係

唔評論個樣 而家係講緊呢個濕鳩行為 但事實係香港真係好多冇家教既人 身邊都好多朋友覺得整污糟公眾場所既野冇所謂

由一開始已經唔知自己問題

有啲人無啲教訓都唔識改
你做人做左幾耐？

咁撚柒就咪撚放上嚟啦

推撚到佢仆街

對唔住，3隻字
我冇錯，2萬隻字

咁既撚樣叫道歉，林鄭聖人過德蘭修女

你係事主定事主講個fd

醜到

係直頭醜啦

臭閪

推撚到你出名過牙銘

0.5/10

如果換一換個樣啲反應肯定唔同哂

你係咪好憎佢

如果加埋呢啲態度 應該都係差唔多反應

錯就錯左一開始佢唔知係比人屌無公德心

咁熱著長袖肯定有條手帶喺入面

假撚

本身其實唔係話好大件事，但係咁撚串，仲要又係個啲偽abc好撚真性情好chill既臭閪，咪成全下佢
然後又要spin人地屈佢傳播武漢肺炎，都on撚9，自己衰撚左仲想屈返人轉頭，咁撚樣既支那臭閪絕對需要批鬥，就算佢係靚女都無人救到佢，何況係一隻個樣中撚左幅射既臭閪

佢唔係唔知，係屈撚返你轉頭
仲要講撚到係之前做既係生日做既就唔應該批鬥
on撚9

出黎啦死人妖

道歉仲要鬧人放上連登公審係乜野心態
一直個重點都係話你無公德心而唔係你樣衰定散播病毒
根本呢件事就無得坳
事主仲要死雞撐飯蓋 道歉都要攞返個彩
有無心道歉大家見到啦

如果係靚女或靚腳就冇所謂
咁樣衰腳又唔靚就抵屌啦

咁撚樣都推到上熱門

我今日生日呀臭閪，係咪可以攞你老母個頭黎放腳？

D英文睇到好尷尬，講返中文啦好嗎

呢班女女應該做晒人阿媽了

咪就係

正臭閪
又樣衰
成家中肺炎死啦

樣衰是原罪 如果靚啲就會變左快點整污糟我tw咁都好批鬥連登仔真係欺善怕惡到pk

出黎啦人妖

毒撚真係得人驚
啲傻鳩正義感成日用嚟打飛機
一係要匿埋一二邊批鬥人
人地個ac private嘅
姐係樓主你個毒撚要特登cap張圖擺上啲唔關事嘅網都唔敢直接同條友講叫佢咪擺隻腳上去
未有網絡個陣你呢啲廢物係點生活

呢個唔緊要啦
等我幫佢奶乾凈

Nice legs bitches

考古
不過呢條女高質好多

真心，生得唔靚就應該學識要低調做人

中肯 靚既真係冇所謂
咁樣衰就唔好引人望喇

無知一問,呢個乜水？

屌，成個po 都on撚9，人地小朋友影張相，冇錯係冇咩公德，但使唔使咁多人人身攻擊佢阿

你地班人係咪癲ga，十幾歲妹妹仔比一堆人公審再加人身攻擊就係因為佢擺隻腳上一個唔係人坐ge位到?

出現了

兒登就係咁低質素慣咗

連到批鬥圈

想同樓主講 你不配有任何朋友

呢個女仔係中學學屆出名臭雞

聽講好多人睇過佢張黑鮑相 好撚賤

口味毒特

唔係外國返黎
讀緊港島中學 運動比人買入去

利申曾經同校師姐

隻腳好正

冇公德心就要屌架喇
又黎她只是個孩子呀?

笑死

小朋友

關武肺乜撚嘢事
平時就唔應該咁做啦
仲要咁撚醜

仲有果個 @hgl.ww 咁撚多野講 又做縮頭烏龜 private返

係唔係得我覺得佢似東方昇

快啲爆料 等你

整返啲精落佢對脾度

咪就係 仲po相屌返人 笑唔笑死
肯定唔撚止一次

屌你老母 回力鏢

傻妹你最大既錯係冇公德心
仲要理直氣壯咁話張相係生日影
生日影咁又點?就可以擺對鞋上去?
然後仲話唔知邊到開始道歉
唔係要人教啊嘛

先唔講佢D英文咁撚柒
屌你平時就可以咁踩腳上去 ?

BTW睇佢個樣肯定係支那雞黎

孩子 呢個係事主個fd

人地警察打曱甴，冇錯係冇咩公德，但使唔使咁多人人身攻擊佢阿

你地班人係咪癲ga，警察比一堆人公審再加人身攻擊就係因為佢打曱甴?

歡迎造句

依啲人射精落佢老母個頭度都無所謂架
無公德之嘛

真係痴撚晒線

又唔係殺人放火

做左少少ON9野say埋sorry都唔放過人

層主可能見條女幾正想溝佢
所以咪出黎護主

—0-0- 走 比佢走

咁撚樣叫道歉

依張就真係好大 對比啦

佢啲EX要唔要走出黎講下野
姓陳 蔡 朱 王 許 仲有好多

呢樣都係
如果條女唔係public
而follower都係自己啲朋友
為佢著想就應該私底下同佢講
不過條女可能會唔覺得自己有問題
如果唔係公審我諗佢都唔知自己咁白痴
呢種衛生問題修養問題唔關武肺事
正常由細就開始教唔好咁冇禮貌冇儀態啲腳唔好亂咁擺
同埋我都唔覺得佢真係知自己錯咩
咁多人話佢樣衰腳柒佢又唔忿氣

Public嫁

碌左幾次睇有咩可以對比

果個位最撚鐘意做完運動放袋 屌

成個大陸妹，只有陸人先咁做。

死返上去食病毒啦。

但這个孩子是关事的 所以隨便、

明顯佢係當時唔知呢個行為係錯先做得出呢下野啦
跟住9UPUP就話佢道左歉

兒登仔

個樣

自信的重要性

我是女皇

早排生日影就無問題？而家影先有問題？
不如問施丹唔退休而家幾多歲？
弱智樣柒女

？
話係冇公德心wor 公德心係有肺炎先講？

怪就怪你老母生到你咁既閪樣 個樣好d連登仔邊會咁

咁當我冇講過上面幾句
比人誤導咗

Hello 事主

你老母教你咁道歉？
「要我道歉唔係問題」

其實唔關private or public
無公德心就害到香港人

好睇，借刀post永遠都咁精彩

靚女除曬衫褲影就唔鬧啫

+1

好明顯公審緊佢都唔覺得自己有錯，反而係受害者
上面仲咁多人話道左歉，都on撚9
睇黎個班傻撚平時同人道歉係講sor9ry或者對唔撚住囉

痴撚線 就算係靚腳靚樣但咁撚樣擺腳都係仆街啦
咁都要吹奏班自私冇衛生意識嘅死港女
呢啲行為就算你係靚仔靚女都唔得囉

個樣同隻腳

無公德 無家教
唔知佢屋企人點教女

近睇好啲

快啲爆料 等緊你上水

冇記錯呢個po係之後影住條仔

好多兵架佢

同小車手一樣
無道理嘅澄清佔99%
最後嘅道歉得果一句
點撚知你係咪真係知錯
仲想spin去香港唔接受依個行為
同埋spin我地鬧你其他野？
老奉對你好語氣架？
咁依家你係咪好靚好身材？
唔通要人話你好靚但你做錯野呀？
咁你係咪攞過鞋底踩公物呀
講到自己幾乾淨咁 你平時會唔會奶鞋底先？
定係我地怪錯左你平時出街識飄浮
唔撚洗掂污糟地下？？？答啦八婆

就係等緊呢張圖

由細睇到大

我知呀由st paul到hkuga都係
啲仔食屎大

嘩，佢冇公德心wo，咁使唔使拉去打靶阿?
做事毫無尺度，仲拉去班狗打人，即係殺人要終生監禁，所以衝紅燈都要?
講野冇邏輯當自己智者

真係多仇口

Slave

佢成日強調張相幾時影
同依家係屋企冇出過街
佢究竟知唔知個重點係咩
佢到依家都應該覺得佢呢個行為係無錯

外傭姐姐放假？

上得連登主要都係衰第一點姐
靚少少即刻個個都more more

真

道歉我接受喎
佢又唔係賣港殺人放火

九巴08 年開始車頭先變兩條扶手杆，條女睇張相先係15 16歲啲Mk，好大機會仲係2 字頭

更大機會3字頭呢！！

其實我真係唔在意佢咩樣
佢係衰無公德心同唔知自己問題 死雞撐飯蓋
如果唔係點會咁多人話佢 個po一早就沉底啦
我公審佢係有唔岩 但咁多人憎佢都應該反省下自己平時做咗啲咩咁多仇口 仲有要反省下自己點解咁無公德心

一見短袖子，立刻想到白臂交叉，立即想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到交叉，立刻想到私生子，中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進 - 魯迅

思想仲同中國人同一個層次，你都係投共啦

其實九成人坐車頭都試過咁坐呱？

子華

其他你都講得啱，但你有一句好有問題，咁多人一齊話佢一定係佢問題既論述係循環論證黎，唔係一個理由

我絕對無咁坐過囉 稍微有返啲家教嘅人都知咁坐係唔岩啦？學校無教 屋企人都有責任教啦

所以先講九成人，我自己就唔坐車頭既，但撘親巴士都會見到有人咁做

屌 公德心有分時候？

唔帶眼鏡果然係會令女咗

唔係佢黎 佢同黨

樓主巴膠黎? 咁都有得公審?

巴打記住以後搭巴士見到呢啲情況都影低post上嚟
然後就起到底啦

好似男人

屌，on9唔係扮就算張相十年前影都係無公德心架啦，車頭個位用黎踩既咩？無腦就縮埋一二邊啦

姐係冇肺炎果陣就可以咁做？屌你係因為你冇家教擺對腳上車呀 果個位冇人坐就可以咁？

問題係在於佢對鞋周圍踩過踩上果個位
下一個坐前面塊玻璃同個台係污糟

哭咗

而且好多人拎多袋野上車既時候 會放野係果度
如果果度係比人用黎踩 咁不如直接放地下？

？？

連登返哂黎啦
又開始公審D雞毛蒜皮野

你用英文覆都睇到好撚尷尬...

唔知點解佢一戴左眼鏡果樣 就知佢好對抗性 好串 不過人地都講得岩 佢private 左 剩係比朋友睇
佢整到巴士污糟左係唔岩 但你同佢係咪有私怨架？
呢d post 都上鬼到熱門

Push

有時候private只係表面嘢
實際上狗屎垃圾都會俾你follow

樓主都話係public

係囉

見到一定阻止佢，痴Q線，影相大哂呀

上巴士幾何見人咁坐呀 真心無乜喎

駛乜去facesss買化妝品
化完都係豬閪
又蠢又無公德心又樣衰
直接跳海啦

大家唔好俾佢誤導 琴晚4點仲係public

臭既

對金華火腿夠食一年

對脾

死人妖唔係好撚串架咩？

正

好多狗公

咁嘅行為已經夠衰
點知個樣都係咁衰

同佢係咪有仇口

係咪得我一個覺得佢靚
對腳仲要又長又滑

好樣衰

上巴士幾何見人冇咁坐呀？真心冇乜喎

真係好冇公德心 可唔可以放返隻臭腳落嚟

條腿唔錯。可蒙頭入閘

我日日搭巴士番放工冇喎

個鼻好柒，見到都唔開胃

Nerherland 係乜嚟？

25 26咋

講到平時無肺炎踩上去就無問題咁
睇樣都係弱智嚟

呀婆

好多人都咁做 好多都係仆街冚家鏟 等於頂椅背一樣

18歲仲小孩 唔怪得60歲先中年

人地2個ig都冇左啦

which後面加完整sentence

唔講唔知

60歲好後生啫

幻想世界

好掛住mk妹
依家啲妹真係

我以為香港人都係有家教 原來係我諗得太理想

係佢嘅角度諗 張相係佢生日影 擺隻腳上去有咩問題

扮abc

死八婆推到你仆街

啲英文

傻鳩

重點係唔靚 ...

紙袋同個大髀 好少人係大脾大過紙袋

Cut my hair
Have a haircut

有say sorry咩

These was ppl
I was trying
The photo was taken
Have a haircut
屌寫咁多簡寫, 點撚知用錯

唔知打英文係咪威啲

事主講到好似我屈佢咁

我日日撘巴工返放工有喎

你班細路唔識食

咁大對脾, 一定拍拍聲同視覺感好, 同埋好玩得

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我覺得係樣嘅問題姐

Fuck it.

問下曾經用家囉好多男校既仔仔都食過佢隻黑鮑

我都有聽過下

小穴快啲爆料討論下

哇點解你老母可以生到你咁撚樣衰？正宗生左舊叉燒出黎

人妖，出黎啦，咪撚潛呀

係咪識佢真人

咁濫

and I already cut my hair already
小學生都唔會咁寫啦

係 I actually cut my hair already
你點睇野

豬扒扮上菜

個樣好似harry哥哥

咁柒都有？